你轉身向背 側面還是很美

一路向北真係神曲

我一路傷悲 離開有你的季節

過往的畫面全都是我不對

原來係側臉

細數慚愧 我傷你幾回

有冇人loop緊